點解有d少數民族初頭係漢族手下做野，後來強大起來？

請指教
謝謝

你老尾又係"fernando"你條柒頭
成撚日請人指教
不如你改名叫"fer-don't know"算吧啦

屌你老味, 呢啲咪低質素Post囉，
成撚日問人指教指教，乜柒都唔Provide俾大家討論
有咩好指教啫? 屌你十足十 香土咁撚樣, 開撚埋,無討論價值嘅話題
自己立場又唔講下,打撚完個題目就拍拍屁股走人,
你不如唔撚好打[請指教]. 就噉話[如題] 咪算柒數囉
係都貼下圖呀, 屌你老母

淨係請人指教, 成個戇鳩仔

屌你老母fer-don't know
你條撚皮係唔撚係條條問題都話答唔到你㗎柒頭

答到又繼續推舊post又打5P字
答唔到又當人冇到所以唔鬼Contribute

成日咁撚得閒上嚟連登出埋啲低質素Post鳩噏問人指教
不如用啲時間去進修下 醫下你個死人腦好過啦

最後補多次
fernando我屌你老母

追你d post 好似追動漫感 下面有請各種語言嘅潮文同埋指插問候

我屌你都費事呀fernando

你條仆街成日問啲奇奇怪怪嘅問題，走轉青山啦。裡面好多高手可以同你慢慢討論指教

Таны хуучин сүүл дахиад л "Фернандо" болжээ
Хэн нэгнээс зөвлөгөө ав
Та яагаад нэрээ "fer-know" гэж солихгүй байгаа юм бэ?

Чи хуучны, ямар чанаргүй бичлэг вэ,
Cheng Nian-ийн өдрөөс хүмүүсээс зөвлөгөө, зөвлөгөө аваарай, тиймээс би хүн бүр хэлэлцэхийг нь хангаж өгөхгүй байна
Танд мушгирах, мушгирах, булшлах гэх мэт анхилуун хөрс дүүрэн, сэдвээр ярилцах нь үнэ цэнэгүй
Би өөрийнхөө байр суурийн талаар ярихыг хүсэхгүй байна, би сэдэвээ мушгиад л өгзгөө алгадаад гараад явна.
Таныг мушгиж зодож магадгүй [зөвлөгөө өгөөч] зүгээр л ярь [гарчиг шиг]
Ээжээ, би доорх зургийг орууллаа

Жингийн хэлтсээс хэн нэгнээс зөвлөгөө аваад, дээрэмчин болоорой

Ээжийгээ бүү мэд
Та бүх асуултанд хариулж чадахгүй

Хариулж, хуучин бичлэгийг үргэлжлүүлэн түлхэж, 5P гэж оруулав
Хариулт нь хүн болоход хангалтгүй тул та хувь нэмрээ оруулахгүй юу

Сун Ри маш завгүй байсан тул маш сул байсан.
Та яагаад цаг зав гаргаж, судалж, үхсэн тархиа сайжруулж болохгүй гэж?

Сүүлд олон удаа бөглөнө үү
Фернандо миний дик таны ээж

ستاسو پخوانی لکۍ بیا "فرناندو" ده
د یو چا مشوره ترلاسه کړئ
ولې مو خپل نوم "نه پوهیږي" بدل کړی؟

تاسو زوړ فیشن یاست ، څه خراب پوسټ ،
زه زما د لوی ورځ په اړه د خلکو نظرونو لپاره پوښتنه کوم ، نو زه حتی نه غواړم په دې اړه بحث وکړم
ایا تاسو کوم وړاندیز لری؟ تاسو د خټو بوی سره ډک شوي ، لکه مټ کول ، مسمول او دفن کول ، د بحث کولو ارزښت نلري.
زه نه غواړم د خپل وضعیت په اړه وغږیږم ، زه به خپله ګره وخورم او د پلیسینټا بدلولو وروسته به یې پریږدم.
تاسو هم توی کیدلی شئ او وژل کیدی شئ [مهرباني وکړئ په یاد ولرئ]. یوازې د [سرلیک] په اړه خبرې وکړئ
ما لاندې عکس خپور کړ

له ژنګ فو څخه د مشورې لپاره غوښتنه وکړئ او زده کونکی شئ

ستاسو د مور مرګه ژوندي پاتې شوې - زه نه پوهیږم
تاسو نشئ کولی ټولو پوښتنو ته ځواب ووایی

هغه ځواب ورکړ او زاړه پوسټ یې فشار ته دوام ورکړ او 5p یې لیکلی
ځواب د یو شخص کیدو لپاره کافي ندی ، هیڅ ونډه نلري

ګیټ ری دومره بوخت و چې هغه ډیر سست و.
ولې د دماغ په څیړنه او ښه کولو کې وخت نه لګوئ؟

په بل وخت کې ډک کړئ
فرنانډو ، زما پیشو او ستا مور